幣少真係贏火森

無論知識，功力，情熱同良心

跟左佢半年
回左本
依家月賺9億

跟左三個月，已經賺夠退休。

打手死全家

我兩個都跟
跟佢賺9億
跟火賺8億
而家每月賺20億

我跟左佢兩個月賺左2億
準備借多幾億發大佢

小賭怡情大賭變李嘉誠既主謀 作案手法一模一樣
介紹果啲coin跌到hihi既唔提
EOS $20仲叫人追 話保証過$70 依家得番$5

心態決定你既高度
用目標提升你既能力

仲有唔怕講埋 果部咁既礦機 36T 1萬左右就有交易 唔好同我講咩優化技術 多9餘得個吹字 36T就係36T 連埋所謂嘅托管 收人四萬幾蚊 人地120T都只係賣4萬 又係呃小白

根本同火燎森一模一樣 你睇吓佢依家出post嘅風格同內容弓我真係睇唔出兩者有咩分別
成班金融騙子 鳩既先信

咁了解，輸唔少呀?

我係幣圈玩既 佢咁出名 有邊個唔識 佢一個夠膽死講EOS上$70

點解條友咁既款都有人信

好心咪撚開post講呢D垃圾啦

大便味咖喱好味過咖喱味大便

成個MK金毛飛既樣

幣少由中三退學地盤仔變到做老闆
又送二手發拉利俾媽媽
又送礦機俾老師
簡直係年青人既典範
而家賺夠就俾大家一齊賺
你地唔準咁話佢

講嘢扭身扭勢

幣少死全家
火燎森全家生CANCER

叫人買D幣 跌到HIHI 就話咩價值投資 叫人長線

佢其實係讀到中六既
佢出post好撚多經歷都係吹出黎
知佢咩料根本當佢啲post笑料睇

好似有料爆喎巴打

爆料就唔敢講，純粹大家討論下
幣少啲咩飛電單車飛到經歷生死
其實係佢超速超到比人釘牌仲要唔只一次
政府肯仲比佢考牌真係痴線
利申：發夢見到，不過佢del左post

廢事講太多自爆啦，幣少都有上連/高登

佢飛車俾人釘牌成件事好make sense
btw, 幣少如果見到呢個post，我係你擁躉黎，可唔可以送幾部礦機俾我